楊建利係真膠，假柒定係隱藏黨員？

家下先自爆？